公司樓下餐廳個阿姐係藍, 都理解醫護罷工, 屌政府

攬炒之母, 你仲留係世上有咩意思?